[互動無人玩] 小明成長記

鳩寫即興文, 歡迎俾意見
規則: 最快回覆者, 多人回覆者揀最多, 反應好開投票

今天我....
我是小明, 我要做人生贏家
身上得100蚊,
我應該要?

A: 去馬會 (搏一搏單車變摩托)
B: 食完飯再諗

==========================================

另一個互動故:
[互動故] RPG戰鬥冒險 (一齊玩)

呢個都幾好玩, 寫哂大綱, 無人玩, 係到推下
希望有人支持下, 兩個POST會同步

A

小明入馬會，亂買左場波 -30蚊
一張六合彩電腦飛 -20蚊

剩餘50蚊

你選擇
A：繼續買
B：食餐飯

小明抱住賭仔心態，再買一場波 -30蚊

剩餘20蚊

小明：得返20蚊雞，食啲野醒醒神先。
走左出馬會，見到M記，行入去。

你選擇：

A：食個豬柳強包 -10
B：叫個麥樂雞餐 -20

B

由於小明太肚餓，佢決定食個麥樂雞餐。

M記妹：買野食呢邊吖！
小明：唔該要個麥樂雞餐
M記妹：飲乜
小明：可樂走冰。
M記妹：20蚊吖，現金定八達通？
小明： 現金。

你選擇
A：俾完錢等餐
B：媾下條女先

小明褲得乜撚都無，錢都無埋，諗住媾下女攝下時間。

小明：令女
M記妹：乜鳩？
小明：受唔受媾先
M記妹： 憑咩？
小明：

請留言，取頭3個回覆最多正皮。

我咁靚仔

小明：我咁靚仔。
M記妹：痴線
小明：笑姐係肯啦？
M記妹：等我收工啦，今晚7點，呢到門口等。
小明：

小明拎完餐，用左5分鐘就食完，睇黎好撚肚餓。
摸一摸褲袋，無錢剩...

你應該？

A：周街問人借錢
B：搵工

幾時知馬會嗰啲贏唔贏?

睇黎小明有排玩
===

小明心諗，反正人乞我乞，乞衣日薪都成千銀
等我呃下錢先。
（小明善惡值-2）

小明走出M記，見到巴士站好多人排隊。

你選擇逐個問：

A：唔該，有無20蚊借俾我？
B：唔夠散銀，有無5蚊銀借

今晚9點後，如果我唔得閒就聽朝。

B

廿蚊貪得制

你逐個逐個問，唔該有無5蚊銀。

第1個唔理你，你2個好心俾你，第3個見人俾佢又俾，
第4個又俾，第5個唔撚理你，
第6個：搵食行遠啲啦
第7個加把口：你咪5蚊哥，無阿
第8個：豪俾你啦
第9個：無錢找阿，得10蚊。 （小明照拎）
第10個：再拎打你老母吖啦？

就係咁，你拎左30蚊。
你死死氣走去馬會望住個門口，希望中六合彩啦。

你應該：

A：返去M記搵工
B：去機舖打鋪機先

去機舖打返場機先。

你入到機舖二話不說就坐左係灣岸面前。
5蚊場。

你揀左部EVO9黎揸，突然有人跟你機，你連贏5場。
得返5蚊，你心諗唔賭唔知時運高...

你選擇：

A：撩9佢100蚊1場
B：問佢借5蚊

a

小明：廢閪，100蚊1場跟唔跟。
Mk仔： 屌撚你，黎吖。

小明贏左，而家有100蚊。

A：打多場
B：唔打lu

你係咪傻架，你揸架垃圾車贏左人地架evalution

B 一陣輸返轉頭
100蚊夠溝m記妹啦

b

小明：唔打lu，唔覺唔覺就7點，去m記搵人。
MK仔：你條撚樣，贏左就走？

MK仔俾左個電話號碼你
話：聽日係到再挑過 唔黎正龜公！
小明：

你行返M記，摸摸褲袋，有100蚊。
今晚行程係咩？

A：同M記妹食飯
B：約M記妹落酒吧（清吧）

a 啦
7點就飲酒

MK妹：喂，我地去邊阿？
小明：我唔係喂，我叫小明，去食飯先啦
MK妹：我叫小蓮阿，好阿，邊到食阿？

A：譚仔
B：大家樂

B 法國餐廳

小明：為你做足一百分💯
小蓮：哈哈！

小明叫左個一哥焗豬扒飯。
-40蚊，得返60蚊。

小蓮：夠食架啦？

A：夠架啦，你食啦。
B：一齊食啦

B

Sweet sweet

小明：一齊食啦
小蓮： 你食埋佢啦
（小蓮好感度-2）
小明：

小明孤獨食佢既晚餐。
食飽之後，仲有一個鐘就有賽果，仲有六合彩結果。

呢一個鐘去邊好呢？

A：打俾條MK仔
B：去M記搵工

屌

（嘟，嘟嘟，嘟）
MK仔：喂！
小明：喂，屌撚你先生？
MK仔：邊撚個？
小明：用EVO9贏你100蚊果個，挑唔挑機先？
MK仔：屌撚你！5分鐘後到。

小明行左入機舖，等左陣見到MK仔。

A：繼續100蚊一場
B：同佢做個fd子

B

做MK JAI FD子大把女食啦

醒喎巴打
===

小明：喂，你叫咩名姐屌撚你。
MK仔：我叫阿俊。
小明心諗：俊？邊撚到俊阿？睇過？

正當小明幻想緊星佢兩巴時
阿俊：咁你呢？想點撚樣先？
小明：小明阿，無，想同你做個朋友姐
阿俊：哦，教我點樣揸快啲啦。
小明：收錢架喎！
阿俊：挑！講呢啲！

（你結識阿俊）

A：教佢揸快啲
B：收佢錢

小明仔細教阿俊玩灣岸，阿俊好撚開心。

阿俊：喂，今晚落酒吧。
小明：我好窮，無錢
阿俊：屌，山水有相逢，係兄弟既我請又點會。
小明：咁撚好？
阿俊：當多謝你教我玩灣岸囉
小明：幾點先？
阿俊：今晚10點半啦
小明：就咁話！

阿俊返左屋企
小明仲有60蚊剩。

A：周圍行下
B：繼續玩灣岸

小明係條街漫無目的咁行，撞到小蓮。

小明大叫：小蓮。
小蓮： 食飽啦？
小明：頭先sorry阿
小蓮： 無野啦

A：約佢一齊落吧
B：問佢拎電話

等睇條女俾人溝咗

進度好慢
====

小明：不如一齊落酒吧啦
小蓮：你請我就去。
小明：無問題
小蓮：咁好啦，幾點先？順便俾你電話我
小明：10點半，我電話係98765432
小蓮：到時打俾你。

小明醒起賽果同六合彩，佢走左去馬會睇。

今期搞珠無人中。

賽果：
曼聯對車仔，和 2.5倍，中！
大阪飛腳對櫻花 1:0 2倍，中！
2穿1 30蚊=150蚊
2穿3 30蚊=195蚊

小明而家有405蚊。

A：買多張六合彩
B：出發準備飲酒

===
提外話，少賭波9打的，贏錢果到唔知啱唔啱。
今日暫時咁多，明天繼續出

多謝支持，順便俾個正皮同埋睇埋另一篇

差唔多訓，出多篇。
===

小明：算啦，六合彩咁難中，留返啲錢好過。

你打俾阿俊。

阿俊：點阿車神
小明：今晚帶個fd黎喎，幫我俾埋佢果份
阿俊：男定女先
小明：女阿
阿俊：no problem 啦
小明：

A：講佢知條女係你target
B：多謝佢然後收線

===
有興趣支持埋另一篇

小明：講明先阿，條女我target
阿俊：屌，要食我大把啦，我都帶一個

小明走到走吧，見到阿俊拖住條女。
小明：HI
阿俊同MK妹：HI
阿俊：叫野飲吖。

你應該：

A：叫支64
B：等埋小蓮

小明：我等埋個fd先
阿俊：好啦 兩杯64吖唔該
酒保：好

小明等左好耐，都無等到小蓮既出現。

阿俊：唔該黎多杯64吖
酒保：好
小明：
阿俊：屌 希望在明天嘛
MK妹：我介紹啲姊妹你識啦

小明一口氣飲哂杯酒，然後...

A：善意拒絕
B：狗公mode ON

小明：好阿，但我想識你多啲喎
MK妹： 醉啦你
小明：我無醉
MK妹：叫咩名阿你
阿俊：車手明
小明：屌
MK妹：我係小棋阿
阿俊：冧人阿？
小棋：唔係囉
小明：cheers

三個一齊乾杯。
之後阿俊叫多左條女黎，但小明對佢無乜興趣。
小明同小棋交換電話。

小明剩餘405蚊
返左屋企訓。

第二日，做咩好？

A：打俾小棋食早餐
B：去馬會買返場波同六合彩
C：搵工

進度好慢，有無人推快啲

小明打俾小棋。

小明：棋棋 食早餐吖。
小棋：好阿 邊到食阿？
小明

A：M記
B：（請留言）

小明屋企食

大家樂

B小棋屋企

小明屋企無野食

投票：

正皮 大家樂
負皮 小棋屋企

推一推加快速度

投票開始

食腸

投票係上面
小棋屋企一樣得

加速加速

2:2
推 加速

小棋屋企啊

投咗

2:2 差一個

2:3 ，小棋屋企

小明：不如去你屋企食吖
小棋： 又好姐，我煮
小明

小明上左小棋屋企

食完早餐
小明同小棋坐左係sofa傾計，做啲咩好？

A：摸佢手仔
B：繼續傾計

小明同小棋傾到好開心，小棋開著左電視。

小明諗住望下有咩節目可以r水吹既時候，

見到小棋快速轉左去ATV

小明隱約見到啱先有AV畫面閃過。

小明懷疑：

A 錯覺
B 條女睇AV

加甜出聲

聲

小明有充分理由相信，呢條女啱先睇AV

小明：淫娃
小棋： 你見到？
小明：好似睇到啲
小棋：
小明：不如我地...

A：一齊睇AV
B：揸佢波然後話做愛做的事

你地好保守
===

小明：不如...我地一齊睇啦...
小棋紅都面哂咁話：好尷尬喎
小明：黎啦！
小棋尷尬咁轉返台，播緊三上既無碼片。
小明：無碼既

小棋無出聲
小棋挨左落你膊頭。

A：錫佢
B：做愛做的事

A > B

反應熱烈再出

加甜出聲

加甜

Same

小明右手搭住小棋膊頭，慢慢就將右手越伸越落
慢慢咁撫摸小棋個右胸。

聽到小棋呼吸急促咁輕叫一聲：唔...
小明性慾大增
（善惡值-4）
小明不斷用手指隔住個bra撩佢乳頭位置
小棋忍唔住叫左聲：吖...
小明終於頂唔順
佢擰轉小棋個身體，一野就除左件衫。
隱約聽到唔好咁既聲，但小明已經咩都聽唔到
獸性大發既佢，扯開左個bra，先揸幾下
再奶兩下，小明要爆啦
小明扯低佢條底褲，然後除自己條褲，
拎條龍出黎...

A：插入去
B：停一停，諗一諗

A啦，仲唸乜撚嘢呀

冇玩一陣變左甜故

小明心入面既惡魔問佢：插啦，仲諗乜撚野？
小明抵受唔住誘惑，左手抬高小棋雙腿，右手揸住條龍
一野插入去
（善惡值：-10）
（小明食女數：1）
（小棋成為SP）

小明好似用連續技咁，用右手將小棋褲連底褲一齊扯甩
條腰不斷抽插，
再放低小棋小腿，呈現男上女下既交歡姿勢

小明係佢耳邊講左句：好撚濕喎你
小棋就不斷重複講：快啲，大力啲
大戰左15分鐘左右，小明無停咁抽插
換下女上男下，後入，再轉返男上女下

小明想....

A 中出
B 外射唔想做爸爸

反正冇戴套都會做爸爸
中出算啦

A
屌穿佢個西！

小明心中既惡魔又話：反正無戴套都有機會中...

小明衝刺佢既巨龍，嗌話：我射啦
小棋不斷喘氣咁答：嗯....吖....吖....

小明中出了。
（善惡值-20）

就係咁，今個月小明有排驚
但佢心諗值得，有咩爽撚得過扑野中出先

小棋頭腦冷靜落黎之下，問小明：
有左咁點算？

小明：....

A：落左去（維持SP關係）
B：生啦，我會盡快做人生贏家然後娶你（變情侶，善惡值清0）

B
邊有咁易做爸爸

B

Ei冇事嘅

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

突然間你地好撚醒
===

小明答：生啦，總有一日我會成為人生贏家，然後娶你。
小棋感動地說：我愛你

就係咁，你地攬埋一齊，仲打左個車輪。
（善惡值0）
（小棋由SP變為情侶）

突然間，你無哂罪惡感。

你地梳洗完，就食左個早餐，然後直落行街。
食埋lunch, 咁就使左200蚊

得返205蚊，你覺得係時候搵份工。

你打開搵工apps
搵咩工呢？

A 倫敦金
B 地盤佬

B

一拳打撚死啲mk jai

推下先

今日有啲忙，所以唔可以mon post
聽日會mon post 盡量半個鐘一篇
唔知玩幾耐先end

玩到變阿伯

玩到咁耐先算

lm 好撚正

猛尻

更正少少bug，忙到打錯

同埋有個小bug，本來係第三身角度，
無啦啦變左第一身，之後會轉返做第三身。

小明見到有份地盤荀工，上面寫住

地盤泥水工，無需經驗，擔擔抬抬。
1000$ 1日，星期一至六，朝9晚5。
勤力者可每月額外補貼2000$ 作奬勵

小明諗都唔諗就應徵左，對方仲話幾時都返得工。

小明送完小棋返屋企之後。

見自己仲有205蚊剩，諗住去M記食個魚柳bell

點知見到小蓮。

打算點做？

A：屌柒佢甩你底
B：問下佢做咩唔去

多謝支持，另一篇都好睇，支持下

多謝支持

支時埋呢篇

推下先

小明：HI
小蓮望一望：HI
小明：琴晚做乜唔睇阿？
小蓮：屋企有啲事
小明：係咩
小蓮：陣間收工同你去飲返補數啦
小明：

A 好阿（女多一個唔多）
B 唔啦，今晚想陪女朋友

小明：好阿，咁照舊？
小蓮：係阿，照舊10點半酒吧等
小明：俾定個電話我先
小蓮：怕左你，91234567

小明叫左個魚柳bell食完就走左。
剩195蚊

小明一諗係小棋，有啲掛住就打俾佢

小棋：點阿
小明：掛住你囉
小棋：我都係，你過黎搵我啦
小明：

A：仲有幾個鐘先飲酒，即刻過去搵佢
B：約左人，呃佢話返屋企訓覺

今日真係由朝忙到晚
聽日一定mon post出

你班友 睇黎小明多災多難
===

小明：即刻到

小明一上到小棋屋企，即刻打返個車輪。

今次小棋好主動，錫完就拉高小明件衫，
仲話：好想要阿
小明：咁黎啦

小明扯低小棋條褲，發現小棋底褲都無著
急不及待就底褲都除撚埋諗住插。

點知小棋縮低，捉住小明條龍含到雪雪聲
小明：你都...呀...鬼馬...啦...呀。

小棋含到咁上下，就話：插我啦
小明一鳩就插左入去，右手捉住小棋隻左腳抬高
然後企係到不斷抽插
小棋：吖...吖...吖...
小棋越叫越大聲
小明今次醒啦，選擇外射。
佢地大戰左十幾回合，小明差唔多射到無得再射...

差唔多夠鐘飲酒，小明應該...？

A 甩小蓮底，繼續做愛做的事
B 呃小棋聽日返工夠鐘走

A
M記妹靠唔住

B啊

你地班咸濕仔
===

小明：bb，我聽日要返工，聽日見啦
小棋：雖然唔夠喉，但男人事業為重，好啦
小明：訓前msg你啦
小棋：咁好啦

小明離開左小棋屋企之後，就走左去酒吧。
佢打俾小蓮：喂到未阿
小蓮：仲有個街口到啦
小明：好啦陣間見

小蓮到左酒吧，同小明一齊坐低左。
兩個都叫左好多杯cocktail 飲，飲到醉醉地

小明應該？

A：送小蓮返屋企之後返屋企打俾小棋
B：借醉flirt小蓮

得你係睇清成個故
可惜要跟大圍

屌
9成變後宮故

狗公mode on

小明：小蓮我送你返屋企好無
小蓮：好...我住御龍山xxxx。
小明：

小明拖左小蓮上的士，然後送左佢返屋企。
小蓮係的士訓左陣，清醒返啲，不過都係好wing

小蓮：送埋...我上去
小明：你都幾有錢喎
小蓮：唔....
小明：咁有錢點解要做M記

小蓮太醉訓左無答。

小明揹住小蓮上左佢屋企，放低佢係sofa，佢心諗間屋真係好大，有朝一日一定要過啲咁既生活。

佢望住攤屍咁款既小蓮，

小明應該？

A：同佢做愛做的事
B：係到寄宿一宵，聽日返工

===

今晚出住咁多先，明天繼續
多謝支持

有興趣睇埋呢個

A
唔使問啦係咪呀

A
先打返個電話俾mk妹話瞓
之後借醉行兇

小棋

小明左手輕拍小蓮塊面，右手摸住小蓮修長身軀。
小明哄個頭埋去佢耳邊，然後話：喂，小蓮，你...訓左啦？
小蓮輕輕一個翻身，唔...左一聲。

小明將佢個身反返過黎，然後開始揸小蓮既波。
但小蓮完全無反應，小明拉起佢件衫，黑色既bra現在眼前。
小明將隻左手攝入小蓮背脊解開佢bra扣，然後右手伸入個bra裡面挑逗小蓮乳頭。

眼見小蓮都係無乜反應，小明拉低少少個bra，大約南半球以下，小明就開始啜佢個乳頭。
不斷奶不斷啜，小蓮身體開始扭動。

而小蓮個波比小棋細，小明提唔起勁...
就直接除左佢條褲，見到條蕾絲黑底底

小明應該？

A 除佢條底插落去
B 唔做了，小棋仲撚正

你地班友 好撚癲

無架 一係a一係b

小棋是個好女仔
上面班痴線佬

推

A啊

想加快進度，唔等咁耐了。
Mon pos出文
===

小明利用純熟既手勢，扯甩小蓮條底底。

一個鮑魚呈現眼前 ，然後小明底褲都除埋。

忍唔住插左入去，只可惜乾得濟，插入有啲困難
不過小明唔理三七廿一，將條龍插到入一入

小明前前後後咁抽插，小蓮又開始扭動佢既身體。
小蓮終於醒了，小明無理到...

小蓮：唔....唔....吖....
小明：醒啦你？
小蓮好驚訝咁問：你係到做乜
小明：一睇就知我扑緊你啦

小蓮諗住反抗既時候，發現身體用唔到力。
小明繼續抽插，終於感覺到入面濕濕地
小明就話：點阿？好舒服咩？
小蓮：走開阿！
小蓮係咁推開小明，但就推極唔郁。
小蓮：唔好！停阿！唔好！停阿！

小明應該？

A 繼續做
B 唔做啦

A

會唔會要坐監㗎

每次選擇多過2個人就出文,

老強 小明坐一世監

小明：唔好停？ 咁我唔停啦喎
小蓮：
小蓮無力反抗之下，只好逆來順受，佢忍住呻吟聲，不斷被小明瘋狂抽插。

小明：我...要射啦！
小蓮好驚咁話：求下你！唔好射入去
小明最後一野就射左落小蓮塊面

唔知係咪小明飲完酒壯陽，同小棋大戰完之後，本來應該射到無野好射，但就射左一堆白色野係小蓮塊面。
（善惡值-5）

小蓮：點解要咁做
小明：鬼叫你甩我底
小蓮喊住咁話：我好攰。
跟住小蓮就入左廁所沖洗。
（小蓮好感度0）

小明大戰完都好攰，著返條褲就係sofa訓左。
完全無搵到小棋。

第二日，小明醒左，見到小蓮仲係間房訓緊。
小明就起身返工。

努力做左一日野，夠鐘係時候又收工。
（現時有1195蚊）

呢個時候，小棋打俾你。
小明：bb
小棋：琴晚又話搵我既
小明：

A 呃佢琴晚好攰訓左
B 同佢講琴晚去左飲酒

呢個COMMENT我會諗諗會唔會有秋後算帳既劇情/METOO

咁又唔使一世既

小明: 無阿, 琴晚好攰訓左
小棋: 係咪真架?
小明: 係阿, 呃你做咩
小棋: 收工未阿?
小明: 啱啱收左工
小棋: 今晚睇戲好唔好?
小明:

A 陪佢睇戲
B 同佢講返完工好攰, 不了

小明: 好啦BB
小棋: 咁陣間7點見
收左線之後，小明收到個MSG

小蓮訊息: 今晚上黎我到，想見你。
小明咁啱約左女友小棋，應該點揀好

A 搵小棋
B 搵小蓮

推推

小明覆返小蓮MSG，就打: OK
呢個時候小明走左上小蓮火炭御龍山屋企。

小明上到去見到小蓮一副好失落既表情，就問:做咩阿
小蓮問: 我地咩關係
小明: 我都唔知
小蓮: 不如我地做SP，有性無愛。
小明:

A 答應
B 拒絕

B 做女朋友

SOR 啱啱打緊另一篇，大家都支持下
=====
小明: 都好
小蓮即時顯露失落的表情，然後答: 咁你得唔得閒
小明: OK阿，做咩?
小蓮: 屌我吖

A 有食唔食，罪大惡極，屌
B 約左人喎， 走先

佢條線一定唔簡單 要做女朋友

#metoo 硬啦，正評先

小明一聽到呢句說話，心諗唔好以掉低呢個寂寞女子
就一野推左佢埋牆，打哂車輪，上摸下摷。
小明: 你都幾淫喎
小蓮:

小明由於唔太識捉摸女人心，無理到佢既失落，開始除衫
小蓮都好主動地除衫，小蓮露出一個嬌柔既身驅
雖然唔大波，但夠白夠滑...

小明係到同佢大戰左十幾回合，快樂不知時日過，已經差唔多9點。
小明心諗: 原來已經過左兩個鐘，好撚肚餓

跟住醒起，仆街...
小明拎起電話，見到未接來電: 19個 小棋。

小明點做好
A 打返俾佢
B 唔好打啦，聽日再算

醒喎巴打

多謝支持

如果啱先拒絕左就兩條女了 ，不過最後都係2揀1

有$女，小明一唔同佢做sp, 就#metoo 小明

係巴打你寫得白 又有錢女又做m記 又要下下都失落 又屋企有事 btw a

無人揀?
推

小明見到19個MISS CALL，即刻打返俾小棋
小棋秒接電話: 去撚左邊
小明: 啱先訓著左
小棋: 你約左我喎, 飛都買埋, 有無搞錯阿
小明: 可能今日做野太攰
小棋: 咁你就唔好應承我同我睇戲啦

小明係電話到聽得出小棋嬲到想喊....

小明應該?
A: 即刻仆出去搵佢
B: 道歉，聽日補數，但留返係到

小明: 對唔住, BB, 我聽日陪返你補數
小棋: 憎死你阿
然後小棋CUT左線。

小明心諗今次仆街鳥，然後講左句: 有女又煩, 無女又煩 。
突然小蓮開口問: 你約左人咩?
小明: err, 唔係阿....
小蓮: 做咩唔搵返人阿
小明: 我都唔知點解
小蓮: 我好肚餓
小明: 不如一齊食野...
小蓮: 唔好又一碟飯兩個人食啦
小明:

然後，小明同小蓮出左去食飯
食食下，小明問: 你今日古古怪怪既
小蓮: 你指咩先
小明: 無阿, 話時話, 間屋你架
小蓮: 係阿
小明: 咁有錢既, 點解做M記
小蓮:
小明:

A 追問佢做咩
B 唔好問

食飯, 抖抖先, 多謝大家支持,
今日會盡量半個鐘出一次, 仲要寫另一篇文

順便支持下另一篇

小明：有咩難言之隱，講黎聽下
小蓮：我都唔想做M記架，但因為同屋企人關係差
小明：咁你負擔到架啦
小蓮：屋企任何開支都唔使我俾，每個月定時屋企俾幾萬我
小明： 咁仲唔開心啲咩
小蓮：我做M記係因為鬥氣，我唔開心係因為我條仔
講講下小蓮喊左出黎。

小明拎張餐巾俾小蓮，小蓮接左抹一抹眼淚。
小蓮繼續講：我有次見到佢同人開房，條女係我best friend
小明：best條撚咩？係fd就唔會要你戴帽啦
小蓮：我係咪好傻阿？

小明：
A 答佢係，叫佢飛左條仔
B 安慰佢，幫佢查證下

上位係今鋪

得你一個支持b
俾個hints大家，其實想媾呢條女應該揀b

我諗住應該個個都想小明同小蓮修成正果，包括我，可惜

咁轉b

個個即刻轉B

我諗住一個係女朋友 一個sp

小明：係，你真係好傻。
小蓮：我應該點做
小明：飛撚左條仔
小蓮：但我好愛佢
小明：條仔背叛左你喎。
小蓮：俾我冷靜下

就係咁，食完呢餐飯，各自各咁走左。
小蓮返左屋企之後msg小明：多謝你陪我

小明個心唔知點解痛左一下。
今餐飯小蓮俾，剩餘1195。

而家應該做咩？
A 打俾小棋
B 返去訓覺

唔緊要，仲有機會，無謂急於一時。
揀左就無謂轉，有風浪先好玩

小明正仆街

小明嘗試打俾小棋，通左
小棋: 以為你唔會搵我
小明: 我都驚你唔聽我電話
小棋: 點阿今次
小明: 我黎搵你好無?
小棋: 唔制, 就訓啦
小明: 你仲嬲緊我?
小棋: 唔係阿 我訓啦, 早抖
小明: 好啦, 早抖BB

收左線之後 ，小明心諗女人真係好難捉摸
呢個時候, 小明走左去機舖打左場灣岸 (-5蚊)
(得返1190蚊)
呢個時候有條友走埋黎: 無見一排仲係咁勁喎
小明:
阿俊: 打唔打返場
小明: 無乜心機
阿俊: 做乜鳩阿屌撚你
小明: 唉
阿俊: 聽講你媾左我個FD小棋喎
小明:
阿俊: 嘈交阿?

小明:
A 答佢同小棋嘈交
B 答佢煩緊另一樣野

你好專一喎巴打

小蓮條仔會唔會就係阿俊

揾我做主角都唔叫我？

主角出現了

有用既comment, noted
睇下劇情點發展先, 四角關係 篇文就會有排停留係呢個階段

啱啱出完呢一篇文, 係時候返黎呢邊

大家都支持下呢邊

小明: 係阿，同佢嘈交囉
阿俊: 我識左佢好耐架啦，好女仔黎架，做錯咩阿你。
小明: 應承佢陪佢睇戲，點知返工攰得制訓撚左，甩左底
阿俊: 好小事姐，氹返佢就得啦
小明: 本來諗住今晚上佢到，點知佢唔肯話攰要訓
阿俊: 屌，愁乜鳩，落黎酒吧啤啤佢啦

小明:
A 答應 (借酒消愁)
B 拒絕 (返去訓算)

=====
題外話，小心啲揀

轉B

無得轉架 當你A

多個B 就出B, 無B就出A

小心d揀即係點

已正評

出左文答你, 而家B較多

小明: 唉，唔撚去啦，返去訓算
阿俊: 一條女姐搞成咁
小明: 陪你打場機啦
阿俊: 又好

小明同阿俊一齊打左幾舖機，阿俊見小明咁撚愁，幫佢俾埋錢
之後小明返左屋企，有句說話佢好在意
(小蓮: 俾我冷靜下 )

小明諗左呢句說話好耐，佢決定MSG佢:
唔好諗咁多啦, 早抖。

過左陣，竟然有MSG響。
佢望一望....

A: 小棋搵佢
B: 小蓮覆佢
=====
題外話，睇下大家支持小棋定小蓮先

借酒消愁就會飲醉，飲醉就會自爆真相俾阿俊聽
阿俊實會同小棋講，小棋

原來連登咁多專一仔
食支煙返黎睇結果再出文

B
Mk妹呢啲野玩過就算

3A 3B喎
A最快，再無B就出A
50分出文

岩岩好趕得切

小蓮訊息: THX, 其實你都幾好人
小明訊息: 使乜講
小蓮訊息: 今晚過黎陪我好無
小明訊息: 好
小蓮訊息: 唔扑
小明訊息: 睇下點先啦

就係咁小明去左火炭御龍山，上左小蓮屋企。

上到去，小蓮問小明: 點解對我咁好既
小明: 因為擔心你
小蓮: 但我地SP黎架咋喎
小明: SP唔可以擔心你架咩?
小蓮: 多謝你陪我
小明: 點阿, 想我陪你做啲咩阿
小蓮: 不如我地一齊玩true or dare
小明: 好
小蓮: 講明先, dare揀左1次就要停3次
小明: ok

佢地拎左支吉酒樽，轉左個圈

個樽口指住:
A 小明
B 小蓮

太遲了巴打, 50分已經打緊

好似A正過B

A

Btw巴打可以形容下d人物咩樣

個樽口指住小蓮，小蓮當然係揀true先。
小明: 咁我問啦，你鍾唔鍾意我
小蓮: ok啦，有好感既

小蓮繼續轉個樽，都係指住小蓮
小明: 想唔想我幫你查下條仔
小蓮: 唔想
小明: 點解
小蓮: 都未轉

小蓮再轉個樽，今次指住邊個?
A 小明
B 小蓮

終於有人問。
小棋= 宇宙鑽石
小蓮= 何
阿俊= 羅 宇
小明= 代入自己個樣啦, 咁樣會有FEEL啲

感覺佢有野想知先叫小明玩

推
15分出文

推
想多啲人玩另一篇

小蓮再轉個樽，樽口指住小明。
小明: 我揀DARE
小蓮: 揹住我做十下深蹲
小明: 屌你咩

小明揹住小蓮做深蹲，雖然小蓮纖瘦，但深蹲真係好撚攰...
(做過既人就知，上下身肌肉都用盡哂)
小明好撚辛苦做左10下之後，扯哂蝦咁轉個樽

今次個樽都係指住小明。
小明: 無得揀啦
小蓮: 你係咪鍾意左我

A: 係
B: 唔係

30分出文

小蓮正咁多 另一個都係做sp喇

各花入各眼啦 小棋又真係幾MK FEEL既

小明: 係
小蓮: 咁你點解當初應承我做SP
小明: 因為我地識左無耐
小蓮: 咁蠢既你，都未轉到你
小明: FUCK

就係咁小明同小蓮既關係變得好左。
但小蓮仲未解決佢本身果單野
小蓮: 你啱先咪話想幫我查下條仔既, 你諗住點查
小明: 反正我日薪工, 返少一日幫你跟蹤佢
小蓮: 吓
小明: 話我知佢住邊
小蓮: 唔好啦
小明: 你唔想咩
小蓮: 想，不過......
小明: 係咪唔要啦, 唔要咁我唔理啦
小蓮: 好啦

小蓮俾左啲資料小明:
阿希 住錦繡花園xxxx

小明應該:
A: 聽日跟蹤目標人物
B: 聽日返工

A啦

b
9up話見到佢偷食

48分出文

50喇

就係咁，小明係小蓮屋企訓左一晚。
雖然佢地訓埋同一張床，但好難得佢地無做愛做的事。

第二日，小明決定起身返工。
心諗: 無錢又點起人底呢。

小明好辛苦咁返左成日工。 +1000蚊
小明剩餘2100蚊

到收工果時，電話響了。
係小棋。
小明: 點阿BB
小棋: 收工未
小明: 收左啦
小棋: 你今晚係咪陪我
小明:

A 答佢有野做
B 陪佢

48分打緊架啦

我發現都幾多人支持小棋
最近行小蓮路線，撐小棋班巴打潛哂水

幾時有第三條女

小明要通食

小明: 係阿，今晚成晚都陪你
小棋: 唔好甩我底阿由
小明: 知道啦

小明走左去搵小棋，陪佢行街睇戲食飯，又賣下野送俾小棋咁。 -400
小明得返1700蚊。

小明心諗: 出一晚街就使400蚊 ，幾時先變人生贏家。
突然間，小明聖人MODE ON
佢個心醒起答應過小棋要做人生贏家娶佢。
但同時又記起要幫小蓮跟下條友。

而家已經夜晚8點，小明應該?
A 送小棋搭車，然後去目標人物屋企
B 陪小棋返屋企

第3條女睇劇情而出現

屌, 急住打, 無CHECK
15分出文

小明: 我陪你返屋企啦
小棋: 抵錫
小棋係條街到同小明打左個車輪

小明陪左小棋返嘉湖山莊。
小棋一上車坐低，就挨住小明訓著左。
小棋個樣一面幸福咁挨住小明
小明好有罪惡感。

小明同小棋返到去，小明....

A 送埋佢上樓
B 返屋企

睇下連登有幾多人想同小棋修成正果
有幾多人想同小蓮一齊

BTW, 咁樣兜兜轉轉真係有排玩

Both

一定係A!

小明心諗好耐都無陪佢啦，今晚全晚都陪佢啦。

小明陪左小棋返屋企，一入門口
就話: 不如一齊沖涼
小棋: 好阿

小明同小棋除哂所有野，走左入沖涼房，
佢地首先較定熱水，浸滿個浴缸

然後一齊坐左入去，小明係小棋背後攬實佢
然後話: BB，我會好努咁賺錢...
小棋: 嗯
小明: 話時話，驗孕結果點
小棋: 用過驗孕棒，暫時都無，但要等睇M果日作準
小明心諗好彩未使做爸爸住

然後小明手多咁揸住小棋個巨乳，係咁撩佢
小棋呻吟: 吖....
小明: 淫娃

就係咁小棋同小明係沖涼房以後入形式屌左幾次，屌到啪啪聲
一小時後，佢地認真沖完涼。

之後佢地坐左係個廳到，
小棋: 不如今晚留係到陪我吖
小明: 好啦

點知手機有訊息搵小明，
小蓮訊息: 得閒?

小明應該?
A: 覆佢
B: 唔覆

小明覆左小蓮: 唔太得閒, 做咩
小蓮訊息: 你跟緊啦
小明訊息: 係阿 無乜料到
小蓮訊息:
小明訊息: 放心啦 我有咩消息再話你知
小蓮訊息: 好啦GN

由於小明偷偷摸摸係到MSG，俾小棋睇到
小棋: 邊個黎架
小明: 無阿, 朋友黎咋嘛
小棋: 做咩事阿
小明: 無,閒計姐
小棋: 好啦

小棋攬住小明訓左，小明係到諗，守秘密真係好辛苦
小明諗諗下都訓著左。

訓到第二朝，今日放假
小明應該?
A: 跟蹤人物
B: 陪小棋

A 要做下野啦

b
9up當秘笈算啦

A啦 好似幾有趣

有冇條線係攪大過2條女?

小明同小棋係屋企食完個早餐，就同佢講今日有啲野做。

小明見小棋依依不捨，就錫左小棋一啖 ，就離開左佢屋企。

小明而家係天水圍，過去錦繡花園話耐唔耐。
無辦法之下搭的士過去。
-50蚊

剩餘1650。

小明去左小蓮所講既地址。

但由於錦繡花園守衛深嚴，小明好難走入去。
點知佢係到見到阿俊

阿俊：小明
小明：喂，你又係到既屌撚你
阿俊：痴撚線我係到住架嘛
小明：屌你個有錢仔
阿俊：你又係到做乜撚野？
小明：無阿，有個fd想我幫佢查個人。
阿俊：仔定女阿？
小明：仔阿！
阿俊：你轉左hehe？
阿俊行後左幾步。
小明：屌撚你，我個fd女黎架，話查條仔出軌
阿俊：幾好玩喎，有咩我幫到手先？
小明：入左去先講。

阿俊帶左小明入錦繡。
走左去小蓮所講既地址，小明同阿俊見到有條仔係屋走出黎。
小明即刻影相。

然後有條女都係屋走出黎。
小明即刻全程拍片。
阿俊：你成個狗仔隊喎
小明：

而家小明要做啲咩？

A： send俾小蓮
B：埋去打條撚樣一身

===
咁多位巴打，收工先
今晚出文會慢啲，請見諒

有興趣支持埋另一篇

Noted，我諗下。
要劇情推得合理先可以

做乜變咗甜故

低質到

小明將啲相同條片send左俾小蓮。

小蓮秒覆：
小明訊息：係咪你姊妹
小蓮訊息：係
小明訊息：咁你點？
小蓮訊息：心已死
小明訊息：幫你打9佢？
小蓮訊息：我會處理

之後小明同阿俊就離開左錦繡。

小明就同阿俊落左機舖打機。
阿俊突然開口問：你係咪對小棋唔住
小明：吓
阿俊：我好認真
小明：無阿！
阿俊：老老實實，就算你對佢唔住，我都唔介意，不過唔好咁過分，揀定果個就果個！
小明：知啦巴打！揸車啦

就係咁，唔覺唔覺打到夜晚。
小明行到報紙檔，諗住買支百事，點知聽到電視：

特別新聞報導，元朗發生一宗槍擊案。
一名中國藉男子於元朗被人槍殺，警方相信疑犯是有預謀地犯案。
死者被打穿頭部，腦漿溢出，場面相當恐怖。
警方於附近一座唐樓撿獲.300馬格南子彈殻，
有理由相信疑犯使用AWN狙擊步槍，
此案件有可能與三合會有關。
特別新聞報導完畢。

小明
小明即刻打俾小蓮，打唔通。

阿俊MSG小明：巴打，條友咪
小明覆： 好似係

小明應該？
A 去小蓮屋企
B 去搵阿俊傾傾

多謝你既意見
你可以按上一頁離開

我都唔知

留名 好有心機

Cls

多謝支持
其實初時都係鳩打

揀定未

屌 唔好騎劫

有文未

小明去左錦繡花園之後，上左阿俊屋企。

阿俊：小明，老實同我講，條女邊撚個
小明：佢叫小蓮
阿俊：小蓮？佢咪樓王個女
小明：吓
阿俊：你呢鑊仆街都得，老老實實，係咪同佢有路？
小明：扑左一鑊咁大把
阿俊：你個仆街仔，真係對唔住小棋
小明：唉 唔係講呢啲既時候
阿俊：嗱，快快手就飛撚左人，我驚下前報紙見到你
小明：確定關佢事？
阿俊：太危險了，聽屋企人講，佢個家族後台都係黑
小明：

A 搵左小蓮問出真相先
B 放棄條女

===
派定心丸俾大家，小明點都唔會死。
但最好小心啲揀

出左
夜晚唔好追殺我 夜晚我好唔得閒

小明叫阿俊俾佢自己揀，
阿俊答左句：巴打，有咩事即刻搵我
小明：多謝你好兄弟

阿俊車左小明離開錦繡花園。

小明自己走左去火炭，係地鐵站附近。

小明訊息小蓮：你去左邊
小蓮訊息：去左台灣
小明訊息：去做咩阿？
小蓮訊息：去玩囉
小明訊息：唔準呃我
小蓮訊息：去避風頭
小明訊息：避風頭？ 你搞掂左條仔？
小蓮訊息：緊係唔係我啦 果日，我的而且確係想搵人打柒佢，但我地去到之後，條友已經瓜撚左 抵撚死！
小明訊息：咁避咩風頭？
小蓮訊息：身邊好多人都知我係佢條女，而家個個都當左係我搵人搞掂佢，咪避避先囉
小明訊息：知唔知邊個搞掂佢
小蓮訊息：暫時我都唔知，我都搵人查緊
小明訊息：咁好啦
小蓮訊息：我好悶阿
小明訊息：你想點？
小蓮訊息：過黎搵我
小明訊息：邊有錢阿
小蓮訊息：俾你戶口號碼我，過俾你

小明應該點做？
A 過去台灣搵佢
B 有伏 唔好去

===

開始玩啲新意野，少少懸疑推理mode，新手請見諒
巴打們夠膽去台灣嗎？

另外請支持另一篇

A, 樓主話小明唔會死，放心去

由於懸疑故要好多準備，費事有太多bug
而家開始要寫大綱，俾少少時間我
當然只係新手試筆，如果有高手見到笑下就算

今日出多篇算
仲要出另一邊文
支持下

多謝支持，可以既留個正皮

A
睇你寫成點

小明訊息：好啦

小蓮過左5萬蚊落小明戶口。
小明

小明而家有$51650

小蓮訊息：你即刻買聽日機票，過黎台中holiday hotel inn
小明心諗咁撚急
小明訊息：好啦

小明訂左張華信機票。
-$2400
剩$49250。

小明訊息阿俊：兄弟，我要去一轉台灣
阿俊訊息：乜撚野事
小明訊息：如果我10日後無搵你，幫手報警
阿俊訊息：睇黎你揀左條仆街路行
小明訊息：唔好話俾小棋知
阿俊訊息：兄弟，順風！
小明訊息：收到哂！

第二日，小明上機了。
有條女坐左係小明隔黎。

小明應該

A 媾下佢先
B 低調，訓陣算

===
今日寫到呢到，明天出文

請支持

又溝女

舒緩吓緊張情緒

B
知唔知咩叫生不如死？

屌 仲媾咩女 大鑊啦
B

小明要得罪幾多女人

屌醒左訓唔返

===

小明：靚女你好熟面口
靚女：我地識得？
小明：係掛
靚女：你條橋好唔work囉
小明：成粒鐘機傾下計都得掛
靚女：都得既
小明：我叫小明，你呢
靚女：你啲橋 我叫小藴。

就係咁小明成程機同小蘊傾計。

到達台中機場。
小明同小蘊say goodbye就各自各。

小明搭左架巴士去到holiday hotel inn
上左頂樓套房搵小蓮。
頂樓見到好多保鏢守住成層，睇黎小蓮好重視呢次事件。

小蓮開定門等小明。
小明：點阿
小蓮：悶死我啦
小明：你想做咩先
小蓮：你話事啦
小明：我想沖涼先，一唔一齊
小蓮：唔制

由於小明成身汗，小明放低啲野就沖涼。
沖完涼之後，小蓮坐左係張床到
小蓮：你咁醒既del哂啲msg
小明：使乜講，上機前已經del哂
小蓮：做哂準備咁喎
小明：無架，陪你查下線囉
小蓮：你張機票既回程係第11日，買咁耐做乜春
小明：對你耐啲嘛，當度假
小蓮：傻佬 我地行街囉。

A 同小蓮出去行街街
B 同小蓮做愛做的事

===

成個劇本已經諗好哂
希望唔會令大家失望 ，高手笑下就算啦
新手試筆，手下留情

開始推理啦

大家可以不斷討論劇情
講下你地既諗法

訓先，聽朝出post

就係咁，小明同小蓮就出左去行街。

佢地由酒店步行左過去一中商圈，都只不過係十零分鐘既路程。
商圈入面有好多檔仔，機乎個個檔仔都係賣野食

小明: 有啲口喝
小蓮: 呢到有間野好出名好好飲架，帶你去吖。
小明:

然後佢地就行左去其中一個檔口到，小明望一望
阿月紅茶冰

小明用普通話讀一次，覺得呢間野個名古古怪怪
小蓮: 兩杯古早紅茶
阿姐: 好的。
小明:

小明諗住試一試，飲左一啖...
小明:
小蓮: 好飲呢?
小明: 真係幾好飲喎

之後佢地就係一中行左個大圈，呢到又買啲黎試，果到又買啲食下
咁就無左大半日

小明應該?

A 返酒店
B 同小蓮食好西 (dinner)

======

推理由上一篇文已經開始緊
如果大家最後估唔到的話，將會死多個人
為期: 文中既第11日

歡迎討論劇情

推夠一頁出文

6個a , 6個b，b留言先，路線行a

你睇清楚, 有個巴打覆2次

6個A, 5個B

推
無人揀, 好難推夠一頁

推理係咪指 類似呀俊中意小祺，點知比小明食左，見小明跟蹤小連條仔，以為佢地有關係所以做低條仔?類似呢d?

搵返殺左小蓮條仔個主謀出黎。

咁我都係估呀俊，係小祺隻兵，有機會跟蹤主角，以為小明同小蘊有路，殺埋小蘊

俾個hints大家，雖然線索係由#493 開始搵
但啱啱入黎睇既巴絲們，最好由頭睇一次，
之前啲文都會俾到線索大家。
雖然人物唔多，所以鳩估都無難度，但係估果陣最好俾埋解釋
只要見到由一個解釋係中，就唔會有犠牲者出現
當然去到最後我都會開估，希望唔會令大家失望

22頁出文

講到咁白。。。刪信息。。。19個miss call，小祺可以提早離場

邊個死是但啦 小明唔死咪得

是旦啦 A

有無人估到

小明: 不如我地去食野啦
小蓮: 肚餓啦?
小明: 係阿，有咩好西食?
小蓮: 跟我黎啦

就係咁，小明跟住小蓮行左返去一中街。
見到一地舖，見到間野 偈亭 泡菜鍋。

小明: 打邊爐?
小蓮: 必食推介
小明: 收左人錢做打手阿
小蓮: 我使收呢啲錢
小明: 咁又係你大把貨
小蓮: 推薦試下偈亭泡菜鍋 同埋芝士牛奶豬肉鍋
小明: 食得哂咩?
小蓮: 好少架咋

小明同小蓮一路打邊爐，一邊傾計，非常之開心。

小明覺得同小蓮距離拉近左，但一諗起果單野，心入面既不安又浮現
心諗: 唔好忘記今次任務。

當佢地食完呢餐打邊爐之後，就決定一齊返酒店。
小蓮沖緊涼。

小明應該?
A 入去一齊沖
B 訓上床諗下野

24頁出文
見到咁多位巴打咁支持真係好開心
見到啲留言我真係希望個結果唔會令大家失望

雖然佢唔會死 但佢一樣有機會俾人殺
所以你地唔好抱住唔死既心態去估 咁樣唔好玩的

有無多d貼士

唔理啦
專揀甜故路線

無

只能夠講啲規則。
1. 請巴打們搵出殺小蓮條仔既主謀, 並解釋
2. 限時文中的第11日, 限時內估唔到 會出現犠牲者 (包括小明)
3. #493已經開始推理，新加入睇文既巴絲請由頭睇一次，線索需要你地去搵返記憶。
4. 你地既選擇(A/B)只會影響 你地取得線索情報，揀錯就少一樣情報，所以請慎重選擇
5. 新手試筆，草稿同大綱寫好哂，唔會因為其他野出現變更或影響

自推 無人玩

A 一齊沖

而家出文
睇黎啲人夜晚先上水

B

利申: 小棋粉, 細波蓮out

A
呢個故好高質 初頭如果專一d 小明應該活得輕鬆好多

出埋呢篇，每推一頁出一篇，無人推就等下
===
小明: 一齊沖?
小蓮: 喂呀，唔準阿

小明拉開趟門，見到露出雙乳正準備洗頭既小蓮
小明: 粉紅色?
小蓮: 出返去啦死咸濕仔
小明: 你好enjoy我望咁喎

小蓮繼續洗佢既頭，而小明一入到去，就係後面環抱住小蓮
小明係背後揸住小蓮兩個波，不斷搓 不斷揸。
小蓮呻吟: 吖...吖... 咪搞啦，洗緊頭架
小明: 你想我主動定你主動?
小蓮: 咪咁大聲啦，出面聽到架
小明: 聽到咪聽到囉

然後，小明趁住小蓮雙手仲係洗緊頭既姿勢，推左佢埋牆
小蓮面向牆，托住把頭髮搓緊泡。
小明左手揸住條龍，右手攬住小蓮條腰，向後輕輕用力
小蓮個屁股就微微向上拮高，小明大大力拍左落去個pat到
小蓮叫左一聲: 呀..
小明一野就插左入去，不斷抽插。

小蓮成手都係泡，佢雙手拍住牆，俾小明起勢咁插
小蓮: 好...正...唔好停...
小明: 淫娃

佢地係沖涼房做左好耐，完事之後就沖身然後吹頭
小蓮: 如果日日都係咁就好了
小明: 你同我示愛阿?
小蓮: 哼，唔睬你

之後佢地就上床準備訓覺，但小明好似唔記得左啲野?
小明應該?

A: 訓覺
B: 拎部手機出黎

B 係時候揾小祺

唔想要小棋
但驚miss野
B

加速

多謝支持幫推

出文啦

小明拎左部電話出黎望。
發現電話無人搵佢。
小明好失落咁諗起小棋，心諗: 有啲掛住條衰妹
小明祈禱希望有命可以返香港。

小蓮: homesick阿
小明: 少少啦
小蓮: 放心啦無野喎。
小明: 希望快啲解決。

小明心入面有種不安，點解小棋咁耐無搵自己?
唔通

小明拋開所有野唔亂諗，諗住訓一覺聽朝起身睇下有咩線索好過
小明: 訓啦, 早抖
小蓮: 我要攬攬

就係咁佢地攬住訓。

第二日....

小明同小蓮一齊起身。
小明: morning
小蓮: 早

佢地刷牙梳洗之後，決定....

A 出去行下
B 留起酒店

====
劇情已經去到第2日

B 扑足10日

Rip小其

無人討論

推下另一篇先 支持下

小棋同阿俊算啦
小蘊係咪小蓮best friend 可能係台灣乜乜幫大家姐 台中大撕殺

終於有人討論

可能小棋同呀俊一早就係一黨

歡迎討論

參與下
出文啦！

個個都有錢
咁似我迷失在這場愛情遊戲成年版

推一頁先出一篇文
唔知點解朝早反而少人過夜晚
Btw 多謝參與

可能要推幾頁先有甜

見巴打你秒覆，同你討論下
你既思路好清晰，代表你有認真睇，多謝你
答返你先
除非劇情話你知小蘊係佢BEST FRD。
個名同劇情無關係, 我9改的
就正如小棋 & 小蓮

BTW, 如果睇到呢句就睇, 其實你地越討論得多
個答案就越易估，當然9估都得
多謝支持&參與

小明距離帶帽都不遠

可唔可以加一part係 小蓮,小棋, 小蘊, 阿俊同時間鐘意左小明 佢地係酒店群p 邊個成功令小明射得最多可以溝到佢
但原來呢個係佢地夾埋要榨死小明既一個局

我諗住完左呢個推理篇就開新章，因為估唔到會有一個人死。

新章會出現新人物，到時係新人物到諗諗
多謝你既意見

留名等more

Lm
會唔會係小蓮知道左小棋既存在 所以叫小明黎台灣想做低埋佢

btw A

小蓮本身對小明既態度係好一般
但係依家無啦啦條仔比人殺死左, 仲可以好輕鬆咁去旅行
而且對小明既態度又180度轉變, 我估係小蓮就係幕後黑手, 以下係推斷
小蓮開頭只係懷疑條仔出軌, 然後到小明查到, 小蓮知左就話比樓王聽
樓王唔抵得小蓮咁傷心, 所以就提議安排人殺左條仔出番啖氣
條仔死左之後, d人都會估係小蓮做既, 咁然後就唔會有人肯做佢男朋友
不過咁啱小明又冧小蓮, 打蛇隨棍上, 樓王就叫小蓮話小明聽唔係佢做既
然後開開心心同小明去旅行瘋狂扑野奉子成婚

似做低小棋多d

可能阿俊死.....因為....

叫俊 原是有罪

如果揀錯小蓮好感度下降就

小明: 不如今日留起酒店
小蓮: 唔出去行下
小明: 有啲不安
小蓮: 好啦，係到都好既，斷估唔會有人殺到上黎掛
小明: 咁多保鏢，無事既

就係咁，小明同小蓮全日都留係酒店，
三餐都只係靠保鏢送入黎。

小明今日同小蓮大戰左30回合左右
小蓮: 咁多次你頂唔得順架?
小明: 頂得順，成日流流長好悶架

小蓮突然接到個電話，小明嚇到鳩都縮埋
小蓮接通左。
小蓮: 搵我做咩?
電話對話
小蓮: 無野想同你講
電話對話
小蓮: 有睇
電話對話
小蓮: 唔知
電話對話
小蓮: 無野同你講, 係咁。

小明
A: 問佢咩事
B: 唔好理咁多

見到有人討論 多謝支持同參與

B: 唔好理咁多

多事比人斬jj

A 反正都行到呢步

可能搵人隊冧埋小棋添

等小明得番小蓮可以倚靠

電話無新訊息係因為無漫遊

小明一早就已經飛左小棋。
連少少對話都無

有冇睇新聞
A

pish

同小祺失去音訊咁耐 唔通對方已經

小明: 做咩事
小蓮: 無，屋企人搵我
小明: 哦，好啦

就係咁小蓮成晚嬲爆爆，小明都廢事追問落去。
小明覺得呢件事唔簡單。
但佢心入面好多疑問

第三日...

小明起左身，見到小蓮已經起左身
小明:
小蓮: 不如出去行下
小明:

A: 出去行下
B: 不了, 留係酒店

你地仲有八日時間
已第三日，2個選擇定下左你地拎既線索多少，請慎重考慮選擇

同樣, 推到下一頁出文

咁樣我只會加多頁

BTW, 啱啱睇哂啲留言
有啲巴打分析唔錯，雖然無可奉告，第十一日自然會開估

十卜

A啦 留喺酒店淨係可以扑野

A

就磨到最後一日！等睇小明射血入院

小明：好啦，陪你出去散下心
小蓮：你真係好好

就係咁小明同小蓮出左去行下街散心。

佢地先去左宮原眼科參觀下保留建築。
仲係果到買左個出名既鐵觀音雪糕。

小明見到小蓮心情好返啲，個心都放鬆返哂

小蓮：不如我地夜啲去逢甲夜市行下
小明：你話事啦 你開心就得
小蓮：多謝你

就係咁佢地周圍玩。
去左火車博物館啦，美術館啦，第二市場。

小明其實都係為左陪小蓮散心，所以去邊都無所謂

話咁快就玩到夜晚，佢地搭巴士去左逢甲夜市。

夜晚既逢甲真係多人到仆街
由於太逼了，小明唯有拖住小蓮行。

小蓮：我地好似情侶
小明：開唔開心先
小蓮：如果可以停留係呢刻就好了
小明：傻瓜

行到一半，小明見到個熟悉既身影。
個身影越行越近，原來係飛機上面坐佢身邊果個。
小明：hi
小蘊：hello 咁都撞到

然後小蘊同小蓮互望左一下，但佢地都唔出聲。
小明：自己一個
小蘊：唔係阿，朋友係附近等緊我，走先了

跟住小蘊就走去搵佢frd了。

突然間，小蓮話：不如返去酒店
小明諗住今晚聽哂佢話，就一齊搭的士返左去了。

返到酒店，佢地沖完涼傾下閒計
小蓮：我地好似兩公婆
小明：傻婆

就係咁傾傾下就攬住訓左了。

第四日...

小明起身，見到小蓮吩咐啲保鏢。
小蓮見到小明醒左，就話：你醒啦
小明：你咁早既
小蓮：叫佢地幫手買早餐嘛。

小明見到枱面一堆早餐，就同小蓮一齊食。
小蓮話今日佢留返係酒店，費事咁張揚。
睇黎發生左啲野。

而家小明應該？
A 自己出去行下
B 同小蓮一齊留係酒店

===

進入第4日，限期仲有7日。
如覺得好睇俾個正皮吖

A!

收工了，夜晚出文會慢啲
推到29頁出文
覺得好睇請留正皮

a

快啲去食埋小蘊！！
可能半路見埋阿俊同小棋

快撚d出文 仆你個街live左

A！

A 出去撞小蘊/小棋

小明比人點左相
仆街了

小蓮係咪病嬌，係咁小蘊有危險

咁正

有未路！！！快啲去食小蘊

我估
小蘊係小蓮個best friend 亦即係溝鳩咗小蓮條仔嗰條女

小明曾經跟小蓮條仔時 喺錦繡 見過有條女同小蓮條仔一齊。嗰條女就係小蘊
所以小明去台灣 搭飛機時先會話小蘊好熟口面

而啱啱喺台灣 小蘊同小蓮撞到 睇得出佢哋係識ge.

anyway. A.

A 扑埋小蘊

咁小蓮去台灣既目的就係搞掂埋小蘊?
各位 咁要食埋小蘊先好比小蓮殺佢

小明決定自己一個人搜查下線索。

臨出門口時，小蓮俾左個wifi蛋、優悠卡同埋10000新台幣。

佢落去去酒店附近間舖頭，食左個肉燥飯。

之後小明望一望個電話，都係無人搵過佢。

小明走左去酒店附近既台中公園，中間有個湖。

佢望住啲鴨仔係到叫，就諗起小棋

佢呢一刻好掛住小棋。

佢開始整理思緒，將發生過既野重新組織一次。

可惜，線索太少了。

唔覺唔覺就黃昏。

佢漫無目的咁行，走左去洪瑞珍，買左個聽聞好出名既三文治黎食。

其實都不外如是。

小明呢一刻心情極差，因為佢覺得自己既任性，害左好多人。

忠心不二既小棋。

相信自己既阿俊。

傻傻大姐既小蓮。

諗到呢到，小明好希望有命返香港。

小明繼續行，唔覺唔覺已經夜晚。

最後返左酒店。

一入房，見到小蓮。

小蓮：你返黎啦

小明：

小蓮：做咩事阿

小明攬住小蓮，係佢心口放聲大哭

睇黎小明終於忍唔住。

小蓮：傻瓜黎既，無事架

小蓮睇到都眼濕濕。

就係咁，小明喊住咁攬住小蓮訓左。

第五日...

小明起身見到自己攬住小蓮。

佢知道琴晚自己好柒咁喊到訓左

涼都未沖既自己走左去沖個靚涼。

沖完涼佢坐係床到望住小蓮。

小明應該？

A 偷偷地出去再查下

B 留係酒店陪小蓮。

已經黎到第五日，相信巴打們都有自己既見解

限時仲有6日，請把握機會搵線索

今晚推到上三十頁再出多篇

覺得幾好睇俾個正皮我

多謝支持同參與討論

推下先，今晚太忙sorry，好似無哂人咁

順便推埋另一篇

忙完了

如果有人mon post幫手推

上30頁出文。

有無人想今晚知結果

我意思係今晚出到第十一日

推緊架啦

多謝你
其實連登都有唔少好人

支持小棋既巴打們，有份幫手推post既巴打們

完左推理篇話你知

絕不走數

其實估個主謀唔難，始終人物唔多。
但要估成件事既經過係最難。
小弟參考過金田一同埋明智小五朗啲推理小說。
發現作者寫既野都會有bug，當然佢地既規模大好多
所以無得比，但重點係佢地寫既野啲線索基本上難搵到仆街

黎緊想開第二集推理，不過完左呢集先
要加多啲人物先得

好30頁 出文

小明見到小蓮訓著左仲未醒，決定陪下佢啦

難得琴晚陪我喊左成晚

小明望住小蓮訓覺個傻樣，心諗：

如果小蓮家底無咁複雜就好了

小明望一望自己手機，都係無人搵過佢。

突然間，小蓮個電話震左震。

小明嚇到鳩都縮埋。

睇唔睇好？

A 睇

B 唔睇

竟然個個都唔睇
想知點解

淆

一睇就知係潘多拉盒子

想睇下揀唔睇你點寫

小明決定多一事不如少一事。

過左陣，小蓮醒左

小蓮露出佢迷人既香肩，

吊帶跌膊，好似想引誘小明砌佢咁

可惜小明最近都無乜心情做呢啲野。

小蓮梳洗完之後，拎起部電話。

小蓮望一望小明

小明就話：好似有人搵你

小蓮：你睇我電話？

小明：無囉，我雖然咸濕 但我唔睇人電話啲珍藏

小蓮：想睇出聲嘛

小蓮成條吊帶睡裙除左

小明心諗點解女仔訓覺都唔戴bra

小明忍唔住同小蓮打左個車輪

睇黎男人都係口裡說不...心裡卻...

小明忍唔住問：係呢，邊個搵你？

小蓮：我家姐

小明：哦，原來係咁

然後小蓮話：呢幾日我都唔出去架啦

小明：點解

小蓮：都唔可以太張揚

小明：咁好啦

小蓮：如果用哂錢問我拎啦

小明應該？

A 自己出去搵線索

B 陪小蓮留係酒店

新手，請見諒

輕鬆玩下算

32頁出文

改31頁出

再咁慢驚無人睇同埋開post 2都未完

自推

同意上半PART 我覺係小蓮做底自己條仔 憎佢中出即飛 然後又覺得小明幾好, 肯為佢做咁多野, 但佢佑小明係有第二個, 但又唔想冇左小明, 所以叫佢黎台灣, 咁佢就可以殺埋小棋

多謝巴打幫推

B 繼續扑野

d線索真係好微妙

A
一開始同意有巴打講小蘊係佢原先條仔出面既女 唔想再見到先唔出門
但LIVE完又覺得小蘊可能係佢家姐, 正常女人唔會見自己條仔死左都照去旅行, BTW 小蓮可能先係小三

唔等太耐，出文
===

小明又再一次選擇出去搵線索。

佢心諗自己一個無乜好行

台中咁撚大，點撚樣搵阿

小明決定係一中行下算撚數

唔知點解，小明開始急躁起黎，

可能因為自己一個根本無能為力

唔似小蓮咁有財有勢

自己又唔好好讀書轉數又慢

根本解決唔到啲咩。

黃昏時分，小明又諗返起小棋

佢望一望電話，都係無人搵佢

突然間，有把聲係佢後面出現：終於搵到你啦。

佢向後一望，係小蘊

小明：終於？

小蘊：呢幾日搵得你好辛苦

小明：搵我做咩？

小蘊：你同小蓮好熟？

小明：ok啦 你又識佢？

小蘊：你都係唔好痴咁埋佢

小明：咩料

小蘊：總之你要小心。

就係咁，小蘊好快就走左。

小明聽完之後，覺得好古怪。

小明諗撚到頭都爆，都唔到啲咩...

唔覺唔覺已經好夜。

小明返到酒店見到小蓮。

小蓮：返黎啦？

小明：係阿

小蓮：快啲沖涼訓覺啦

小明：好啦

小明沖完涼，就同小蓮上床訓覺。

第六日...

小明起身望住小蓮，佢未醒

小明應該？

A 偷偷地出去

B 留係酒店

a 要多d資料

已經第六日，你地仲有五日時間。

高潮位已經來了，今晚暫時係咁多

放假要睇住小朋友，可能出得慢啲，多謝支持

我會準備出post 2，驚呢兩日 無文出推爆

而家要打另一邊文了 支持下

小棋冇打電話俾小明係咪死咗喇

啱啱打完另一邊文。

見到大家既留言，真係好滿足

相信任何一位作者最想見到既就係讀者既討論同埋意見

多謝支持，訓先 明天有時間出文

加油 推

pushh

小明見小蓮仲未醒，決定唔叫醒佢自己出去。

佢諗住落返一中附近，睇下有無機會撞到小蘊。
小明實在有太多野想問佢。

小明係一中周圍兜，但最後都係撞唔到。
小明心諗：無辦法啦，繼續搵下。

小明望一望電話，發現有人搵佢。
小蓮訊息：出左去
小明訊息：係阿，你醒啦
小蓮訊息：做咩唔叫醒我
小明訊息：諗住俾你訓耐啲嘛
小蓮訊息：你係咪去搵小蘊
小明訊息：你...知我見過佢
小蓮訊息：我有叫保鏢跟你尾保護你，驚你出事
小明訊息：你搵人跟蹤我
小蓮訊息：唔係你諗既咁，你唔信我？
小明訊息：我而家都唔知可以信邊個

小蓮無再覆佢訊息。

就係咁小明無返過酒店，自己搵左間酒店租間房算
當然小明知道，既然小蓮搵人跟蹤得佢，佢住邊做過啲咩都有可能俾佢知。
但小明已經唔理得咁多，佢只係想冷靜下。

小明呢一刻好掛住小棋
不知不覺就訓著左

第七日...

小明起身發現得返自己一個
先醒起自己租左間酒店住。

而家小明應該？

A 留係酒店邊到都唔去
B 返去小蓮果到

A 撩小蘊扑野

已經黎到第七日了，仲有四日時間。

推夠一頁出文

C 叫

33頁出文

巴打你唔揀？

係喎
B

繼續推

小明重新調整自己，整合下咁耐以來既野

雖然知道自己好撚蠢，但小明心入面抱住一個疑問。
主謀係邊個

我應唔應該相信小蓮？

小明最後決定搏一搏，相信佢。
佢check out左間房，就離開酒店返去小蓮到

就係行返去既路途中，竟然撞到小蘊

小明有啲驚，佢唔知邊個係神邊個係鬼，所以對任何人都有所防範。

小蘊行左埋黎。
小蘊：我知你未必會相信，但我同阿希真係無野
小明：係咪你殺左佢
小蘊：唔係。
小明：個個都話唔係，你地個撚個都痴撚線
小蘊：我同小蓮係好好朋友，雖然我鍾意阿希，但我無諗住做第三者。
小明：我已經唔會再相信任何人

就係咁，小明本來應該要返酒店。
但遇到小蘊之後，佢有啲猶豫。

佢係條街到周圍走，由朝行到晚，最後決定：
我要返去問個究竟

當小明返到小蓮住果間頂樓套房既時候，
發現小蓮唔係入面。

小蓮去左邊
唔通
小明係酒店房等左好耐，等到天光頂唔順訓著左

第八日...
小明訓到晏就扎醒以為小蓮返左黎。
但都係唔見。

小明應該？
A 打俾佢/MSG佢
B 留係酒店等佢

已經黎到第八日，仲有三日時間

相信巴打們已經有啲頭緒

推下先

歡迎討論下

34頁出文

其實已經快左好多
本來諗住4篇文1日，但太少人玩，已經1-2篇1日

巴打 你有答案？
想聽下

A
估小蓮去左做低小蘊
打個電話去可能嚇一嚇到佢

小明拎起部電話，無人搵過佢

小明開始擔心小蓮，就MSG小蓮
小明訊息：係邊？
小蓮訊息：你唔係嬲我咩
小明訊息：嬲完啦
小蓮訊息：我轉左酒店

小明即刻打俾小蓮，小蓮都接左電話。
小明：去左邊阿你？
小蓮：唔講
小明：好擔心你
小蓮：你唔係懷疑我咩
小明：本來係，但我想聽左你講既野再決定
小蓮：你而家係邊
小明：我係假日酒店
小蓮：快啲離開果到，快！即刻！
小明：
小蓮：我msg個地址俾你，過黎我呢到！

小蓮講完就cut左線，然後小明收到訊息。
小蓮訊息：日月潭 涵碧樓，飛的，快！

小明睇完牙都唔刷食粒香口膠就沖落樓下。

小明飛的去左小蓮所講既地址，去到已經差唔多黃昏。
小明望一望出去，好靚🌅

小明行到小蓮間房，發覺附近保鏢多左。
一入房門，小明見到小蓮坐左係到。

小蓮：呢到好靜阿可？
小明：好靚。
小蓮：我地今日可唔可以咩都唔講，開心過埋今晚先？
小明：可以

小蓮主動拖住小明隻手
小明心諗難得去到咁靚既地方，佢都想靜靜享受下

一個平靜安逸既晚上。
小明同小蓮好似情人咁，觀星望月🌌

平凡地過左一晚。

第九日...
小明醒左，見到小蓮未醒。

小明應該
A 等佢起身問個究竟
B 偷睇佢電話

同樣夠一頁出文，今晚應該會完

已經黎到第九日，你地仲有兩日
巴打們有答案未？
歡迎分析，我都想聽下
放心 所有留言我只會睇唔會俾意見
唔使怕醜

會唔會個槍手一開始係想殺咗小蘊，唔係殺小蓮個ex，不過佢地一齊住就唔小心對冧咗另一個人？所以小蘊嚟同小明講小心啲就係咁解？

至於主謀係邊個未諗到，不過似乎小蓮都有仇家，所以先要避風頭同埋咁急叫主角離開間酒店？

推推先

多謝幫推

你愈慢咪愈少人支持

想快啲有文

btw 巴打咁得閒同時hold 兩個互動故 普通故都算，可以預先寫定，互動故既話要即刻寫？

所以最後用左1篇文黎過1日，咁就快啲推到結局

係 好攰

出文先

live

冇乜人一齊討論個故 不過都好似行咗一半都未有好重要既線索

小明決定尊重小蓮，聽左佢所講既野先

過左一陣，小蓮醒左
小蓮望住小明，跟住就走去梳洗。

小蓮出返黎之後，坐低左。
小蓮： 問啦
小明： 其實係咪你指示殺人？
小蓮： 我無。
小明： 算啦，都預左會係咁答。
小蓮： 你唔信我？
小明： 我都唔知可以信邊個。

小蓮無再答。
小明：肚餓啦
小蓮：一齊食早餐啦，呢到啲早餐好豪
小明：嗯

小蓮見小明咁冷淡，佢都有啲唔開心。

小蓮心諗：
其實我都唔想生於呢個家庭

就係咁小明同小蓮食完早餐之後。
佢地大家都無再講野。

由朝到晚，都係各自各做自己野。
咁就浪費左一日。

第十日...

小明起身見到小蓮未醒，佢決定對唔住都要做一次。
小明拎左小蓮個電話。

佢左搵右搵，睇下小蓮有無野呃佢。

佢見到張相
心諗：呢個人

突然小蓮醒左。

小明應該？
A：唔理繼續睇
B：放低電話

已經第十日，得返最後一日。

係時候啦 唔對質已經冇辦法阻止佢

A
一不做二不休 反正都係 繼續睇

做咩逼小明睇

會唔會係小蓮啲屋企人殺咋

一：阿俊
你跟人又撞到佢，報紙檔睇新聞佢又即刻通知到你。
好古怪，但作者個時未開始推理情節，當住唔關佢事先

二：祺
MK妹，skip

三：小蓮
好大嫌疑，條仔一腳踏兩船，會嬲正常。
但未至於殺人滅口，即使有後台。
同時無記錯已經三次否認，加埋內心戲同個人期望，暫時剔除。

四：小蘊
BEST FRIEND 第三者，鍾意阿希，事發當日仲一齊緊，打得火熱，未睇到殺人動機。
跟過黎台灣估計係想搵小蓮攤牌，但夜市相遇一言不發，唔知做乜。
期後不斷提醒主角小心小蓮，未必係提防蓮本人，而係佢既家族勢力。
由佢跟主角搜索到第一間酒店附近睇得出係唔止佢一個行動，但遲遲未出手。 (呢個位打個問號)

五：小蓮家人
明知小蓮有背景，條仔仲一腳踏兩船，面子問題殺希，但唔殺蘊，又係睇唔明。
又假設真係家人買兇殺人，點解蓮出走台灣？有咁多保鏢係香港照計無問題，點解離開自己觸手可及既地方？
睇小蓮電話對話得知關係唔好同近期可能做左令佢不滿既事，亦令人有少少懷疑。

其實以上都係廢話，始終都未搵到確切既證據證明係某個人做，之後交比大家

btw 只要唔係蓮死，其他隨便

樓主太強硬迫小明做我地唔想佢做既野

屌 小蓮老豆要殺曬D對小蓮唔專一既男仔 所以樓主有機會死

去到呢到小明死而無憾了屌咗女神咁多次
做鬼也風流

最後小明死了

最尾睇電話係必須，之前果幾日預左你地唔睇

但最後唔睇個keyhole 根本唔會打開

邊有話必唔必須 ，搵唔到關鍵問題咪bad end

小明揸住個電話繼續睇。
小明

呢一刻小明已經將所有野串連起黎。
小明諗返起佢自己拍片當日出現果個女仔。

小蓮：做咩睇我電話
小明：佢係你家姐？
小蓮：終於俾你發現左
小明：點解唔一早同我講
小蓮：講左你仲會黎台灣咩？
小明：我地係咪好危險
小蓮：係，我家姐小儀應該已經知道我地係台灣 ，我地既一舉一動都係佢掌握之中，所以果日開始我就唔再出街，我懷疑我地電話都俾佢追蹤緊。

小明：不如唔好返香港
小蓮：去邊我地都好危險，我可以做既係將你安全送返香港
小明：點解你要咁傻？
小蓮：我想死之前同鍾意既人一齊過

小明好嬲 ，但同時好傷心
點解小蓮咁傻

佢唯一可以做既就係搵阿俊幫拖
阿俊應該都有助有勢，得佢先可以係香港接應

由於小明擔心有人追蹤到電話，
佢send左個msg俾阿俊 ：
dllbod11l.lldmb

希望阿俊解讀到

第十一日...
小明要返香港，小蓮決定護送佢返去。

小明決定左，無論如何都要保護小蓮

可能無命返香港，趁而家仲在生，
小明應唔應該搵小棋？

A 搵（有事之前同佢道別）
B 唔搵（萬一有咩事，希望佢會搵到個比佢好既男人）

===

已經第十一日
如果有人解讀到句暗號，就唔會有人出現犧牲者。
反之，將會有人永遠消失

其實有人已經估中左係屋企人。
只不過估錯老豆咁解

點都好，最後service 係解讀暗號。
無人估到都無辦法，原定計劃有人犧牲

預左俾人屌
新手試文 多謝支持

歡迎提問

我草稿寫左第十日係會偷睇電話，
只不過文中提前俾選擇你地睇電話。
但無人想睇

巴打你係思路好接近我成篇文
你既分析好合理，基本上我都反駁唔到
其實你懷疑屋企人已經好勁

呢個comment完全佩服
得呢位巴打係睇穿，但後期因為無人敢睇電話，
所以將個target放左係錯既人身上

最後我會將電話對話完完全全講返出黎

B
句暗號好難

B
陣間比人追蹤電話連累埋佢

竟然無人屌

好開心

希望無令大家失望

“dllbod11l.lldmb”

Morse code?? 2進制？？

0111100011110110111110

普通一句說話

話俾阿俊知既說話

提示係英文

要成句說話解讀出黎

唔好諗得咁複雜

俾左提示

啱啱入黎
唔好咁快開估

放心 等你地推返幾頁先
我唔想有人死

d11I.II
day1 1點2?

dll"back on day 11"l.lldmb?

dll = 屌撚你

BTW 記得揀埋a or b

dmb
Don't message back?

咁究竟一齊出屋係小蘊定家姐

屌撚你back on day11 1點2 Don't message back

但好似無搵幫手既含義

家姐

其實果個巴打第二句唔岩的，第二句唔駁既原因係，因為如果上機果陣見到小蘊，拍片者係無可能唔記得。

所以出屋果個係家姐（小儀）

話小蘊好熟面口係為左誤導讀者 學啲推理小說咁係咁陰9人

請繼續解讀

入面係講邊個?

果陣時出文我無特別指邊個，但由我開始決定推理篇既時候，

就指定左：
小明所講既姊妹係小蓮best frd
小蓮所表示既係佢家姐

所以推理篇小明拎小蓮電話見到張相
先串連到所有野

所以係小明誤會咗小蓮之前所講嘅姊妹做小蘊?

Yes
小蘊可以無視
又幫唔到手
又唔講多幾句

d”will back on day 11 later.” ll “don’t message back”

其實小蘊 既存在就係分散大家注意力
但你地由頭都尾都將個focus 放係佢同小蓮身上

請繼續解讀

提示係無幫手既含義，有個巴打自己講左

1001後出文

新post已開定

點解家姐無啦啦要殺男朋友

呢個就係電話內容

新post lin

Lm till 1001

求tips

tips

後半句真係R爆頭都諗唔到
lld 你老豆？
dmb 帶埋_ ？
定真係英文

解咗嗰啲係啱？

我俾左 果啲係啱

係英文 唔會呃

不過可以話你知你睇漏左個字

Tips係dllbod11解讀左
l.lldmb 全英文not拼音

無睇漏
上面個啲係解唔到鳩撞

我啱啱俾左tips 加油

l會唔會有小蓮既意思? (Lotus)

我俾多個tips

就係小明點樣去表達要幫手？

大家請試站在阿俊角度，佢聽到啲咩先會接收到要幫手？

小明講過10日後 要俊幫手報警。

dllbod11l.lldmb

屌撚你
back on day 11 late.
let do my brief. 差個“l" Tim.

英文差。估唔到。但我估係差唔多意思

Lldmb danger moment bad

lm

睇多次我個tips
重新拆一次
唔好俾個「.」誤導

D 係die?

由於我實在唔想文中有人死

我係到整合我既tips

dllbod11已解讀。
l.lldmb 未解讀。

請勿將未解讀的與已解讀的混為一談。
只會令句英文完全唔通順。

I.lldmb絕對係英文 非拼音。

I.lldmb 點樣解讀阿俊先會知要幫手？

我俾既tips俾哂了。估唔到就rip

漏左句 唔好俾個「.」誤導

加油大家

佢地既安危靠你地了

B boyfried?

L lie

L lin

請繼續努力重新解讀

兩個l都錯

你咁樣只會快啲推爆1001

係一句有意思既句子

我唔幫推了 各位加油 tips俾盡左

I’ll do my best

爆post先有文?

I'll die my bro

請繼續解讀，好接近。

笑左出聲

係
要睇你地解唔解讀到我先出到文

I’ll die may be?

lotus daughter wil ...？

dllbod11I.lldmb
Diu lun lei back on day 11 I’ll die maybe

已成功解讀出

可以隨便推爆1001

有無人阿

出啦

首先解說下。

dll 係為左話俾阿俊知 佢係真正既小明。
bod11 相信大家都知啦 話俾阿俊聽幾時返
I.lldmb 照字面解釋

準備出文

推爆佢

唔使死人了

推啊

我仲以為係L唔會係i

爆阿

有冇人一齊推

就快了